想領養黑貓..

一直想養一隻黑貓 特別係貓女 係一個情意結 細個屋企有養黑貓女自然老死 到依家人大咗 屋企有三隻貓（一隻買 兩隻領養）但都唔係黑色

見到香港拯救貓狗協會有隻黑貓女好想領養 可惜佢話我已經有三隻貓容納唔到第四隻 （四人公屋 4百呎左右 一星期5日都係得我同細佬兩個人住）

同埋 有間客房只係用磁貼紋網 細佬拒絕轉做窗花 但佢都中意貓嘅 平時都會閂實門 行出行入都閂好 養咗十年up都無出意外過

真係唔想買貓 但又無辦法機構領養 想睇下連登會唔會有一個機會出現

要補充番 兩隻貓貓領養都唔係機構到領養 係咁岩身邊有人需要領養 先咁岩有緣養咗 一隻係病貓棄養 一隻係主人中風急放 所以先養到喳

絲打你出post而撞啱有黑貓待領養嘅機會未必咁高，可能都係要長期mon住啲貓群/愛協網頁會大啲機會，心誠則靈配合行動，遲早都會遇到的

黑貓好得意

好得意 塊面好圓啊

我都明 除咗貓口多之外 客房個窗網都pass唔到義工要求 貓群偶然見到黑貓po 都係義工出po

黑貓真係好得意 又神秘

400呎都要住2個人加3隻貓會唔會太逼
想再養不如換樓？住邊區

試下睇下lap 見到有隻黑喵Rita
有朋友喺lap領養過兩隻 義工都好reasonable

希望你可以早日搵到你既主子

被rej咗一次都有啲灰 不過都會繼續努力試下

咁阿
公屋又冇得賣換樓既

咁政府以前都覺得百幾呎可以住一家六口嘅

其實養多隻都只係多個碗同廁所姐

睇你用咩角度睇貓

如果一間屋有好多雜物同得4面牆會差好遠
唔知樓主屋企點la
執得好睇d應該可領養到嘅

貓需要有地盤
部分貓係鍾意出戶外街街

4隻貓困係一間豆潤400幾呎到
如果考慮既指標係指生唔生存到
咁可以參考寵物店1個箱仔養2/3隻貓
全港公屋變晒做劏房

咁就要問返d義工比緊咩環境d貓
我只知2人4貓分享4百呎嘅空間點都好過住嚮籠入面

樓主當自己魔女宅急便

樓主有冇諗過一對領養？

你之前遇到嗰個貓義工唔俾，但其他貓義工可能會俾。我之前喺香拯領養隻貓，個貓義工本身有9隻貓，我領養佢第十隻貓。個貓義工話如果養得好，協會周不時會叫佢加貓